<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>RidMobile on RIDHWAN</title>
    <link>https://fahimfuad.github.io/categories/ridmobile/</link>
    <description>Recent content in RidMobile on RIDHWAN</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Feb 2024 01:15:08 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://fahimfuad.github.io/categories/ridmobile/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>RidJosephStory01</title>
      <link>https://fahimfuad.github.io/posts/josephstory01/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 01:15:08 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://fahimfuad.github.io/posts/josephstory01/</guid>
      <description>লেটস বি হনেস্ত, জোসেফ এ যারা পরে তারা ৯০% নদচ এ চাঞ্চে না পায়া আসে। আমার প্রথম দিন ছিল একা, কাউরে চিনি না। ১ম পীরিওড এ একজন বুড়া স্যার আইসা ১৯ টা নিয়ম লেখাইসে&amp;hellip; যেমনঃ
ইয়ু হাভ টু ওয়াল্ক স্ললি ভয়া দা লেফট সাইদ অফ দা করিদর। গুড মরনিং/আফতেরনুন ইস এ মাস্ট। নেভার বাঙ্ক, রেমেম্বের ইয়ু আর দা সিলেক্টেড ৯১ জোসেফাইটস আমং ৫০০০ নরমাল স্টুডেন্টস&amp;hellip; &amp;hellip; বালসাল &amp;hellip;
সেইদিন বুঝসি জোসেফ একটা কামলা কলেজ, যদিও ক্লাস এ পড়াইত ভালো, আমি থাকতাম লাস্ট বেঞ্চ এ, যেই ক্লাস ভালো লাগত করতাম, নাইলে ওয়াশ্রুম অথবা ক্লাব এর নাম এ আকাম করতাম। যাদের সাথে চলতাম তারা পড়ালেখার ধারে কাসেও ছিল না, আমি হইতাম ১ম এরা করত ফেল/পিছের দিকে থাকতো, আমি হইলাম শেই কুল টোপার যে লাস্ট বেঞ্চ এ বান্দ্রামি করতে করতে ১ম হইয়া যায়&amp;hellip; একদিন দেখলাম দুই-তিনজন ক্লাস এ বয়া হেনটাই দেখতেসে&amp;hellip; জিগাইলাম &amp;ldquo;কিরে এইসব ২ ডি জিনিস দেইখা কি লাভ&amp;rdquo;, আমারে বলল &amp;ldquo;তুই বুঝবি না মামা, তুই পরালেখা কর লাইব্রেরি তে গিয়া&amp;rdquo;&amp;hellip; সেইদিনএর পর থেকে বুঝলাম ২ডি জিনিস পছন্দ করার মতো মানুষ ও আসে।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RidBirthdayMonth</title>
      <link>https://fahimfuad.github.io/posts/ridbirthdaymonth/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2024 00:00:53 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://fahimfuad.github.io/posts/ridbirthdaymonth/</guid>
      <description>So it&amp;rsquo;s my birthday month, turning 20 damn&amp;hellip;
Wait Rid, your birthday is on March 01, no?
No you idiot. To say the truth, my birthday is a total lie for the world, my birthday is on 29 February, 2004, yeah in a leap year. Actually you can say it as 1st March as it&amp;rsquo;s 5 mins past 12, but no. Hopefully this year&amp;rsquo;s gonna be a blast, I aim to visit ThePalace with my own money by the end of this year, this time I will stay on the cottage, not on that damn tower.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
